有幾多連登巴打見到d絲打俾低質男玩 睇到好谷氣？

我地連登巴打錫女仔 又有愛心
樣子中上都冇女友
反而d絲打對d賤男死心塌地
公平咩？😡🤬

男人唔壞....

有事就上黎開post
所以一定要恥笑佢地
笑佢地抵死

你地現實咪又係低質男

你都係賤男...😅

人無時無刻都變緊，無永遠既壞人甚至好人
自己係咩人就會吸引咩人

如果愛自己既人唔會容許有人傷自己一條毛
更遑論成為情侶
但唔經歷過傻豬時期，點識珍惜好人同埋變聰明
好少人一生出黎就醒目從不撞板⋯